小弟今日生日，願望係......

咁多位巴打絲打一年比一年活得開心，開多啲高質post，連登萬歲

生日快樂

生日快樂，順便同戲院仔講埋

多謝

好撚假喎你

生日快樂啦屌你老母

你憑咩叫我年年都開心 我既野唔撚使你理呀
生日快樂呀屌你 祝你年年有今日 歲歲有今朝呀仆街

咁你想想要呀

屌你老母2

一份祝福，改善到幾多得幾多啦

偽善

個四個字呢